[明珠台］今晚周末大電影做海底奇兵

呢排係咁播舊片 搭咗時光機咁

做乜鳩呢你